依家仲有邊個球員好似美斯咁唔怕人犯規, 勇往直前?

所有球員入面, 我最中意就係美斯, 除咗因為佢球技勁, 仲有就係佢態度, 作為球王級球員場場都比對手不斷犯規阻擾, 但係佢每次都繼續帶波向前沖, 就算比人剷跌都即刻企起身, 你可以話佢無領袖風範, 但佢對足球既執著的確值得尊重

埃及美斯

卡連歷

上帝

點笑都好, 佢點比人侵犯都會企起身, 雖然矮, 但都會似返個男人咁企係度

我迷斯

葉恭介

點勇往直前法 成段片我見得最多既畫面係佢俾人揩兩揩就成個訓低

連加特

勇往直插

揩兩揩

莫拉達

又剷又拉都唔跌得, 已經即刻起身, 都有錯

占士

c朗
不過係勇往直前咁 向前插

沙拿

冇既, 一入禁區咪第2個樣囉

熱刺全隊

史浩克04個harit

沙拿囉
所以咪叫埃及messi

韋舒亞

迪馬利亞黎架喎

拉衫都阻佢唔到

屌你老母又j

冇睇開黃狗所以錯咗
都係賤種球迷最清楚

你條撚屌都算呢張圖既寫照

法國美欺迷普遍都係咁,連登又好fb又好

仆街柒撚到喊

抽水都post撚錯圖

反牙朗連佢係7號都唔知po張22號上黎抽水，呢位疤狗都算幾低汁

真心勁

為咗彌補我嘅錯
奉上最真誠嘅道歉 還朗狗一個清白

已幫朗狗平反

已幫朗狗平反 絕對有證有據

曼狗年代都有 犀利

再奉上朗狗嘅小師弟

球王c朗！！！！！！

呢個時候發現9527啲gif圖幾有用

希望你俾人咁樣揩兩揩 唔會仆直係到

叫我？

夏薩特 對方愈踢佢 通常愈有態

入禁區先插咪醒目
邊似人係咪都插整臭自己個朵

又吹奏足球上帝

呢場波佢有錯咗去邊

態

zaha
今年水晶官踢佢一個咁濟

人地識氣功
唔好冤枉小花
你一定唔識波
賤種蝗
再講就算佢真係插水 前鋒為球隊爭取利益好正常者

張圖唔係c朗

成個生涯三分鐘片入面得一兩下疑似輕微碰撞下跌低 ，其他都係發脾氣同我topic 無關

咁你即係話牙朗唔係男人姐！=.=

禾最鐘意卡連歷
希望長留米蘭同撚撚並肩作戰

無咁講 咪引戰呀！

米蘭考察賓斯馬

豆腐球王，成日被人地d氣場侵犯

我利沙拿一早超越小花

巴神

已彌補錯誤

等睇有人話四隻腳

尼馬

好快會有呢句

疤狗又想洗底

我諗到啦！禾仔做到！佢絕技仆街盤球

全能

艾迪巴約

重心穩
唔會俾人踢完即刻有太大反應
當然，巴塞戲劇學院嗰啲另計

韋球王，直線衝刺到最後會自己仆街達陣